蕭若元 上帝「打救」特朗普終於諗通！ 疫情一過美國勢必重擊中國！

蕭若元
上帝「打救」特朗普終於諗通！
疫情一過美國勢必重擊中國！
【patreon獨家中美關係系列預告2】
2020-03-20

memehongkong
605K subscribers

加入我們的patreon：
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：

靜靜雞贏唔得嘅.gif

信多佢一獲